# Тестовое задание #

1. Сделать форк этого репозитория
2. Создать MySQL-базу и загрузить в нее дамп из файла tables.sql
3. Настроить проект и подключение к БД
4. Подключить библиотеку facebook/graph-sdk через composer
5. Сделать регистрацию и вход через Facebook
6. Сделать страницу со списком статей
7. Сделать страницу со списком пользователей и количеством их статей
8. Сделать страницу добавления статей через AJAX для авторизованных пользователей
9. При проектировании серверной части использовать соответствующие контроллеры, модели и шаблоны представления
10. При проектировании клиентской части использовать jQuery и Twitter Bootstrap

**Время на выполнение задания: 48 часов**


## Бонус ##

1. Предложить возможные варианты оптимизации структуры БД
2. Используя Gulp склеить и минифицровать используемые скрипты и стили